歡迎對美劇有興趣既巴絲加tg 交流下

我睇開 luther lucifer sense 8 daredevil, american gods 等等既美劇

有興趣巴絲歡迎加tg

如果多人就開 group 交流下睇美劇既感受啊

留名 有興趣